美國隊長炮轟岩岩出院既特朗普

剛出院的特朗普發表講話時告訴大家“別怕病毒”。 以扮演「美國隊長」而知名的演員Chris Evans發出怒懟：“你用最好的藥、有最好的醫療團隊，你確定每個人都可以得到相同照顧嗎？”。 他還在推特上寫道，特朗普一定也知道這點，只是他並不在乎。

支持侵但呢個我駁唔到

Lol shut the fuck up Whorelywood motherfucker

屌得啱喎
咁搞法班弱智更加當Just a flu

駁唔到

靚屌黎既
侵呢下真係輸唔少票

D營養去晒條賓周到

成堆fans衝入黎

如果拜登中招，佢係咪輪返街症？

講到尾都係想佢死

佢以身試藥唔拎嚟講?

咁係咪要佢輪街症

咪就係
最好嘅待遇梗係要留返俾街邊啲路人甲
幾時輪到美國總統享受

反侵是潮流 奶共是生活

唔屌播毒既支那
走去屌中招既總統？ON99

一個國家既元首如果連國家最好既醫療都唔可以用，連咁基本既保護都冇，咁我諗真係冇咩人會仆心仆命為國家做野

左膠可惡之處係對文明世界諸多挑剔，對野蠻世界視而不見

手掌又係肉
左手又係肉

唔講享受層面
堂堂一國之首
背負國家咁多性命財產
請一日病假國家都唔知損失幾多
唔快啲醫好點得

拜登中一定會去輪街症

講事實都左膠

會唔會太膠上腦，咁架空軍一號洗唔洗借俾你坐下？

係，其實隻藥唔係有錢人、達官貴人先享用到，係因為未過臨床階段

如果係屌TRUMP輕視病毒我覺得可以接受
但而家你屌佢有特權、話佢唔CARE人民根本係痴撚線左膠上腦
做過美國隊長就真係以為自己為人民服務你係迪士尼隻狗咋

黃絲之日常

係
至少全世界既政府高層都係咁

相反一個國家得頂層嘅可以過高級生活
低層嘅賤過地底泥 睇次傷風都要幾千蚊
咁國家有咩意思

佢自己咪一樣享用左全美國唯一嘅超級血清,有口話人冇口話自己

收皮啦左膠撚

呢D又係無鬼謂
佢唔用最好唔通留比你咩

將侵換做林奠唔知連兒登仔咩反應

到底有無連登仔聽過trump個段說話？

吓其實全世界都係咁
支那直頭成間醫院專serve中共高層啦
安倍有事都係入日本最top醫院
講高級生活邊個夠中共黎

其實真係關哂隻藥事咩？
佢確診前兩日仲好好精神辯論嗰時都好可能中咗招啦
根本依隻病毒就just a flu

咁係咁架啦屌你老母
咁你想點

支那定日本慘到睇次傷風似美國咁洗幾千？
將侵轉做林奠你會唔會講同樣嘢

喺隔籬post睇到有巴打問「雜總病咗係咪去街邊睇中醫？」

Just a flu就唔會到依加都日日死成千啦柒頭
全世界最嚴重國家係邊個呀

總統住乜野白宮呀 住劏房貼地d 啦

依家每個人都係總統？

你屋企人中肺死左林鄭同你講唔洗驚just a flu嚟姐你咩反應呀柒㼛

你係真傻定假膠
支那你想睇醫生呀 bonus呢
日本都差唔多
唔好再同我拎林鄭比啦
狗受傷都送入養和claim錢你係訓著左定呀

又帶去政治 見到你哋用政治盲撐都幾唔講理喎
今次隊長講得正確喎 侵仲係降低病毒嚴重性 咁會害死平民百姓

Eg. 女權，環保

你屋企人中肺死左林鄭同你講唔洗驚just a flu嚟姐你咩反應呀柒頭

問題係個疫情短期內唔會完，依加lockdown又死 唔lockdown又死
lockdown死先既係基層
就好似nba啲球星帶頭罷賽
最受影響既唔係個班搵千幾二千萬既球星，而係班基層員工

今鋪撐隊長

其實佢出左院我未見到佢個Twitter講just a flu

唔通日日為左隻濕9肺炎喊苦喊忽？
Trump都係講事實，封關一年唔代表病情會完結，何不樂觀面對，有病咪醫，無病咪回復經濟活動

下
班美國人自己都唔care la
個個唔戴口罩係到BLM遊行
你地好意思話人行開啦屌

因住比兒登話你左膠五毛呀

Shut up BIG COCK

侵叫人唔撚使驚武肺
美隊話你都戇鳩個個都有你咁好醫療咩，梗係要小心
點解spin撚到話美國總統唔配最好醫療
定兒登仔唔撚識閱讀理解？
盲撐撚

美國個流感年年都死幾萬人
中既死既都係老弱傷殘長期病患者
後生死既機會微乎其微

笑撚到我
請問歐美反戴口罩遊行入面有幾多人

撐侵都唔係認同佢做所有嘢都一定啱啊 良知中立去咗邊？

你呢下多左

原來全部死嘅都係BLM

即係李嘉誠中咗應該輪街症？

Guard that pussy

態度先係重點，依家係屌trump忽視所有唔平等既元素立論

班傻閪有流感嗰時又唔撚戴罩
班友咁撚驚最好戴到入棺材 永續口罩

中國已成最大嬴家

呢啲咪社會主義既on9地方囉
咩都要平等對待
資本主義之下有錢有能力接受好既治療有咩問題

即係你屋企人同李嘉誠中左
你屋企人死左但李嘉誠用最好嘅醫療好翻之後同你講唔洗驚just a flu
你咩反應

就算佢唔係總統 以佢身家都一樣可以有同樣級數既醫療

醫保呢個問題都嘈咗幾年

美國總統去公立排十幾個鐘

佢無講錯喎 trump d藥普通人邊有可能用到

連登仔又黎干涉美國人內政

無話唔比用
但你用左就唔好話唔怕病毒啦

支那大外宣成功

咁係架喎
唔係班美國豬唔撚自律點會到而家都未搞完？
你地無責任？就算特朗普而家講話個疫情係好嚴重咁又點？咪又係唔戴口罩

你叫政府養住班乜撚都唔做 剩係識打家劫舍嘅BLM垃圾呀
呢個世界從來都係多勞多得
想唔撚做嘢就靠政府養果啲叫支那
大愛左膠從來都好理想化啲垃圾

我都係理解到佢話你係總統乜都有最好梗係無所謂，然後話俾大家聽好少事嗟，洗乜驚，咁出面普通人中咗點算

國家元首用最好既藥有咩問題

試下林鄭講侵侵呢句嘢

原來香港人自己都享受緊中小學免費公立醫保同公屋哩啲社會主義嘢係on9

佢個盾都係

佢有錢睇最好醫療唔通我要屌鳩佢你憑咩要睇最好既醫生
同埋瑞德西韋同雞尾酒療法無人用過
你係咪願意做白老鼠先
咪到時死撚左又話咩人體實驗

樓主pin
向呢個風向做文宣

點解總統有白宫住平民無
點解總統有咁多保鏢而平民又無
明明每個人都有機會被暗殺

做乜個個reply 都話佢屌trump有特權...
佢明明係屌緊trump downplay 個virus
trump 好得咁快係因為用左最好既資源去醫, 而平民係做唔到, 佢唔應該咁樣downplay件事

而trump 既治療其實唔係咁 experimental, 唔可以人人都咁做主要係唔cost effective

岩，同樣道理，要打仗，總統應該第一個上陣殺敵

佢又冇講錯喎
同有班人話啲明星運動員中完招都冇事, 就話"吹大左"

到底係兒登仔理解能力差定盲撐
我真係分唔到

美國應該立即買幾千萬劑中國疫苗幫左膠反侵人士接種

CA好波

侵已經去到say hello都會比人屌既地步

連登仔講： 五毛

美國隊長講：⋯⋯

咁你咪撚怨港共恰鳩你哩種loser啦柒頭
港共有錢有槍有炮憑乜撚要對你好呀屌你老母

巨腸你都係做返尖撚算啦

super soldier serum 人人一支

唔係話Trump唔應該用最好醫療
而係鬧佢話「just a flu」「 別怕病毒」
自己用最好醫療梗係唔怕啦
如果普通市民信咗 又無咁好醫療support 死得人多

葡萄人地撚大?

俾全部人用又話未經安全測試
自己試藥又話有特權
屌你老母左膠舐共舐上腦

我聽完燒山條片同醫生講先知原來侵當時肯定係重症先要用三種藥
含氧量一度得返93%差啲死
然後過幾日就有人黎屌有最好待遇

我諗香港人都係咪要民主
比班連登仔有票應該慘過比港共管

港共變港連

左膠真係非理性到呢
郁啲就起哂鋼周街屌非我族類就要大大力屌
其實佢嚴格黎講未過危險期你知唔知架

我理解係trump為人民打氣既說話

駁吾刀

假設美國將特朗普用既療法量產化
左派又提出以下問題：
為什麼trump可以繞過fda去量產試用藥？他是犯規王？
為什麼trump會批准使用試用藥？
為什麼trump不上班去醫院治療

我講得難聽d，隊長係睇左中國既垃圾文宣去吸收左中國既觀點

叫你試藥你肯唔肯？

駁唔到咪收皮囉

美國隊長中招會用乜野藥？最差既藥？

撚大但係冇腦

理性問你
其實你知唔知含氧量去到幾多先叫危險
瑞德西韋同雞尾酒療法係點樣你知唔知
同時食三隻藥有幾傷你知唔知先

我幾支持美隊，美國已經好多人唔帶口罩，一陣佢班支持者話幾快好返點點點·之後又出晒黎口水派對，咁咪898

特首缷任都有終身保鑣啦！

本斥但大

咁……佢想點？留比佢？定留比黑人？留比流浪漢？係咪咁？

呢條on9 以為自己真係英雄？

咁都有得屌
癌症夠唔係個個有錢醫啦
咁啲畀得起錢醫好嘅人又唔應該出嚟鼓勵人勇氣面對癌症？
如果係拜登講同一句野啲天膠又會話好勵志好勇敢架啦

第一個總統做白老鼠試藥
攞自己條命去較飛
左膠又扮睇唔到？

咁我有交稅港共又憑乜叫黑警打我啊
躝啦屌左膠

Why not both

如果可以學得支那封城，逼戴罩，強制採集DNA我究知得可以消滅肺炎咯，但係民主國家點到做呢啲啊，強人所難

仆你個街 要一視同仁
老共都未做到啦

咁你又知唔知幾多人連試嘅機會都冇
中左都因為貴到仆街嘅醫藥費而唔敢睇喺屋企等死算
條撚樣醫得翻就牙刷刷有本事咪喺死者家屬面前講唔洗驚囉

發完癲未
你發完我就同你認真討論

是但講下侵有咩做得唔好就係奶共，5毛

真 應該人人平等 個個都要保鑣貼身保護

事實算啦唔通巨腸講一句佢就即刻自生自滅咩

試
你知唔知自己講緊乜嘢
一個後生連食三隻藥同打兩個抗體都未必頂得住
你叫平民長者咁搞係咪想佢快啲死
我假設佢話要俾所有平民用呢個方法
如果入面有其中一個人因為身體質素差而死亡咁係咪仲大獲過佢自己去試

每個人都是美國總統嗎?

你做左總統你都有呢D特權

佢本人生活都好唔檢點

好老實

美國隊長以一般平民角度講既 係無錯
一般平民的確無可能同總統同一待遇
但依個係好正常架喎

但浸浸其實都無做錯喎
佢既生命 分分鐘影響住全球局勢
所以佢接受特別既醫治 係情有可原

質疑浸浸既人, 應該諗下
如果因為浸浸延誤救治 , 全球局勢會變成點 ?

先唔計佢係咪總統
佢本身有錢個醫療待遇都一定好過平民
不嬲窮人病都係好撚慘

邊個國家元首病左會好似平民咁排公院，用平民治療方法？

屌！ 咁人哋總統嚟㗎嘛

啲左膠真係麻撚煩
醫得耐先醫得會
就會屌佢舊時話just a flu 9 up
好快好得返
就屌唔係個個會有高級嘅醫療
唔見啲左膠去屌啲窮人點解咁窮
唔窮 有錢啲咪可以有高級啲嘅醫療囉

冇話迫人試
係條撚屌好彩醫得翻就牙刷呀 明唔撚明呀
試吓林鄭中左好翻喺你面前講同樣嘢囉

佢係話染病嘅話唔洗驚，驚恐係會導致病情惡化

依次既爭端, 其實又係各人出發點唔同啫 無絕對啱同錯

美國隊長為公平嚟發聲係無錯
佢只係忽略左
浸浸條命對全球局勢嚟講係何等重要

點呀刷法
佢好似只係叫人唔好驚但係無講唔好理
定係你有source拎得出佢中左招都仲係講just a flu

你睇下德國總理點講武漢肺炎單野

染病後，唔好驚，樂觀面對，有咩問題？

撐CA，屌佢老母Donald Trump

家暴、自殺、情緒病、失業個案爆升呢啲事實又有冇講美國某啲州lockdown仲癲過香港

Respect
But trump will win
Destiny still arrives

個重點明明係話緊侵一邊享用住最好醫療一邊叫人唔駛驚，然後美國已經死左勁多人，仲要係佢最初話just a flu
正路佢就咁叫人小心d唔好睇少隻病咪好聽好多，兒登仔就spin左去總統梗係有特權

隻藥未批佢試藥又鬧有特權
試下落命令今日即批上市
肯定又比人鬧唔嚴謹

話口未完

又一隻

lockdown冇用,
死左膠後生仔咪又係成班友屋企開PARTY
搵差佬封城班左膠實屌

所以唯有淡化

美國總統呢啲嘍囉憑咩有最好既疫苖最先進既醫療
係都black lives matter先黑人命貴

香港就連何君妖條仆街受輕傷入院都有特別待遇

美國隊長都喺想帶出病毒嘅重要性 同埋有錢醫冇錢醫嘅分別 你地站喺香港人立場睇咪可能會覺得佢喺打緊氣 因為香港本身防疫意識高

但你地諗下啲美國佬日日都咁多單咁上下就知佢地本身防疫都廢廢地 trump除時依一句分分鐘鼓勵左啲傻膠睇輕防疫

blackblock算唔算

佢自己第一個去試新藥 就算有最高級頂尖既醫療又點？ 屌乜

佢試完藥無事仲可以大聲咁同你講新藥有用
FDA仲未入臨床試驗 立即安定人心
睇侵侵變復仇者仲好

叫全美國人聽話戴口罩先講啦

華大媽好似講過

啲comments又屈你毛啦

咪係囉 不嬲依個世界有錢人 有權力人士玩哂架啦
總統病左唔通求撚其比兩點panadol 佢食咩

咁美國佬點解flu season又唔戴口罩嘅
死得仲多人wor🤔🤔

得trump fans 唔戴口罩咩

其實你閱讀理解係咪拎u

Flu係講緊美國流感

食物都有特供

你嘅意思係想佢死姐
坦白啲啦 無謂拉埋你屋企人落水啦

明知世界唔平等就唔好話係小病啦，個個都可以當係小病咩

痴撚咗成個世界

講真 唔係話盲撐侵
但一個國家元首佢接受嘅治療係最好真係好正常
我唔係話咁樣係啱，只係正常
烏托邦黎講梗係想人人平等啦
但現實位高權重嘅人就係會有較好嘅待遇...
講真唔太介意個領導人有好待遇重點係佢點首人民啫

同埋既然美國流感年年死咁多人班鬼佬仲未學識戴口罩

美國隊長自己咪又係住豪宅
屌女過日晨(唔係又會無啦啦影條撚既?)

總統有架空軍一號
你唔屌點解唔係每個美國人都有?

打錯字
點對人民

你估佢唔知咩，如果講真話，影響到國民的穩定，其實侵侵都唔敢話病毒好嚴重，要保持國家對抗到的形象，同中國壓低感染人數數字，其實都係同一方向，不過手法唔同者。

同叫春姐同一個tone係咩玩法？

醫療團隊可能係
但d 藥好似都係有take risk 做白老鼠咁...

隻藥未過臨床

比國民用, 死左人又瀨侵???

你不如叫佢連保鑣都唔好用

果個華來士都唔戴啦

試藥你估個個敢？！

醫唔好到時又賴人

唔通叫你哋要好撚驚咩正如有咩病痛，身邊啲人都會同你講無事嘅，唔洗驚，唔會同你講你要好撚驚，你死硬

就係有班redneck死都唔肯戴累人累物，所以拜登先話要強制戴呀

但係我有次睇到BLM示威有一半人都唔戴口罩點解釋

Live with it有咩問題？香港都係live with it㗎啦，喺疫苗出現前，就係要live with it，保持衛生

咁人淨係關心自己國家好正常
兒登仔19年前自問有冇關心過比香港更野蠻既世界？

ching ho ball

有錢人生cancer同窮人生cancer都唔係用同一種藥啦

咁咪係囉，所以無論咩人都要強制戴囉，改變美國人既衛生文化

如果連野蠻世界影響到自己既文明家園都視而不見呢？

扮乜鳩正義
你住果間屋大把空房啦 你又唔收留d homeless
你既生活都同普通人唔同啦

咁姐係even corona前，美國人都應該一年365日都要戴口罩？

咁你前面講到100%係redneck既錯係咪自相矛盾

美國總統有病 受既治癒唔同有乜撚野問題
唔通同你輪街症

如果係中國隊長 有冇得炮轟習近平？

荷里活班友有邊個唔中呢個回力鏢？

你用最好的車、有最好的保鏢，你確定每個人都可以得到相同照顧嗎？”。 他還在推特上寫道，特朗普一定也知道這點，只是他並不在乎。

你確定每個人都係美國總統？ 佢唔用總統身份 就佢身家都夠谷一隻解藥出黎 而已美國隊長一定也知道這點，只是他並不在乎。

你盲L咗？我幾時寫武肺前都要戴？

咁你班人識得戴口罩未呀?

又冇鬧錯，每個國家嘅首長同高官都有特權係事實嚟。

你用最好的車、有最好的保鏢，你確定每個人都可以得到相同照顧嗎？

直接放番落Chris Evans 自己度啦

有錢人有cancer 唔洗擔心鏢靶藥貴 （幾萬一個月）
或者用好多錢睇中藥唔洗咁快死
窮人就費事攪到全家破產 唔醫等死算
世界係唔存在公平的
賭王條命吊撚左幾多年 平常人應該一年就死啦

首先你要知道 佢係總統
第二佢係白老鼠
你搵國民同總統比？ 你唔屌埋佢坐空軍一號？

但flu season 美國都死好撚多人wor
點解又唔應該戴？

唔好意思最肯戴罩嘅係人都你口中嘅左膠民主黨
相反最唔肯嘅係連登仔最愛嘅MAGAs同rednecks

兒登班Trump fans 真係好痴線

歧視富人， 又黎仇富言論

有班redneck唔戴=問題100%係redneck造成？你邏輯好有問題喎

所以荷里活偽人真係好on9

this is 侵衛軍

如果列根時代左膠當道，蘇共依家重慶祝緊國慶

第一，武肺比流感更致命，對醫療負擔更大；第二，最理想既情況係流感都要戴，不過因為流感有多年醫療經驗，亦都有疫苗所以染病率低得多，所以戴口罩就唔係必須

我無理解錯既話
Redneck唔肯戴口罩 拜登強人要人戴
但係BLM入面有一半都唔戴罩
你話無論咩人都要強制戴

即係我唔講BLM其實都有人唔戴既話其他人都會理解成因為某班redneck先要強制戴口罩

咁其實唔係某班人既問題而係成個美國其實都係咁

賓周隊長

世界唔平等 係人都知
人多資源唔夠分配 可以點?
仲以為佢有咩解決方法
點知都係得個屌字拎光環
好似電影咁一隻手指無一半人口
應該會平衡返少少嘅

美國流感差唔多每年死10萬人都叫唔致命咩

真

總統本身係危急情況下都可以享有最多既資源

調番轉你會唔會同奶共james講叫佢啲保養設施出黎俾隊友或者其他NBA球員用？
佢都係球員工會大粒野和

ON9，D藥未過test
其實侵試緊藥，左膠唔讚下佢?
最緊要佢係總統，佢唔死得

昨天先講緊，其實所有藥都公開，個分別係侵好早期就乜鳩都用曬。

侵叫人唔好panic姐
“Don’t let it dominate your life.” 依句有咩問題呀

佢屌侵 You’ve been under round-the-clock care by the best doctors using the best drugs.
都on79 上面講左唔再打

Copy from Twitter

Show blocked user

打咩稻草人姐
以事論事
講侵做得唔好又唔會起哂鋼
拜登個難民放題政策又無人講

左膠：美國總統應該要坐公交車去排街證

但trump啱先話flu差唔多每年都殺死100,000或更多人
仲要就算你有vaccine都咁...
美國佬應該真係要戴成世

屌你老味你地啲偽人係咪同平民輪街症啊

其實你唔明，你以為總統大鳩曬

乜野唔啱聽就話左膠

自己就住mansion
黑人無屋住呀仲唔快撚啲接收佢地
BLM 呀嘛

你真係覺得隻藥無"人"試過

美國人決定唔要Obamacare

但要改保險制度 就要推翻整個架構

事實係直到目前為止絕大多數redneck都係唔撚會戴口罩，加上佢地日常衛生都幾肯定係最差嗰批。當然問題唔係全部出自佢地身上，但佢地要負最大責任，因為佢地寧願死都唔肯聽人勸，仲要不停散播陰謀論。我諗BLM喺戴口罩方面唔會差過redneck啩，你都識講有一半人戴。

依家半年死20萬啦

做世界權力最高既人都無特權？咁講侵都無權坐air force ，冇權簽任何國家議案。。。。哩D就真係為反而反既ON 鳩鳩

反trump 罷睇私鳥啦

吓講事實咋喎

啱既，依家半年都係死20萬，一年都係40萬啫，just a flu

佢係總統之前首先係個成功嘅商人

真心痴撚線

same

唔知真正假，早排有個數據話嗰廿萬人當中只有6%係真係死於武肺

咁你有冇理解到其實問題係出自羊身上
武肺香港無咩
香港人就係驚死全民戴罩先少個案
同埋你上面講redneck日常衛生都幾肯定係最差嗰批你算唔算歧視
你點肯定左派個個都係好衛生
你講有一半人戴另一個角度睇就算係民主黨FANS都有一半人唔戴

有成team 最top 既醫生直升機私家病房同埋一般人都攞唔到嘅藥驚閪咩

啱，破產4次，勁過誠仔

你信支那條數係堅既？

咁佢最後點呀？咪成功無事返囉

姐係之前每年個10萬又唔夠嚴重
所以可以唔駛戴口罩？

其實外國人冇你想像中咁服從權威
唔會因為一個人講既話說改變佢哋思維

BLM好多左膠大叫口號, 又跳哂舞
叫到咩罩都甩哂啦

其實叫戴口罩同tyranny有咩關係

野蠻世界畀錢佢賺呀嘛
呢個唔係左定右既問題
係錢既問題
佢係偽人 唔係左膠
佢係仆街 左膠係on9
兒登仔唔好咁思維簡單 乜撚嘢都話左膠 逢左必膠咁

第一，你識講香港即係話你都贊成戴口罩啦，咁你亦都同意戴口罩有效；第二，redneck衛生差點解係歧視，我係想話佢地教育程度低同埋思想迂腐導致衛生差，又唔係話佢地一生出嚟既基因就係唔衛生，點解算傾視？第三，我冇話左派個個好衛生，但肯定比redneck好，因為左派教育程度較高，呢樣有晒數據你唔使爭論；第四，民主黨人戴口罩既意慾肯定比共和黨人高，不過因為戴口罩始終唔係美國文化既一部分，所以先要用法律去修正依家既社會失衡。

如果係林鄭唔係trump

一早俾人屌到反皮

瞓咗無睇，特朗普跳唔跳到1cm?

希望佢嚟緊連任啦，唔係既話佢又要再破產兼俾人追稅啦

我係回應緊最後一句
「trump除時依一句分分鐘鼓勵左啲傻膠睇輕防疫」
倒返轉睇，就算侵叫呢班「傻膠」戴口罩，我唔覺佢哋會聽話囉

屌侵係產業黎

其實我又唔係見到講侵既壞話就必屌既
侵個排為左同支那傾DEAL唔理香港連登仔不知屌得幾落力
與其講侵FANS我真係諗唔到點解要揀政見完全就賣美既拜登

幾時美國總統要去坐經濟艙？
為反而反

跳唔到了 因為中過肺炎

假設林鄭講呢句
連登仔實屌到飛起

下面全部屌緊佢 唔多講 左膠戇鳩鳩
搵平民試藥 你屌 搵總统試藥 你又屌
根本就係 anyone but trump 但又要懶理性

民選先講啦

第一同意
第二到第四點不如搵另一個連登仔COMMENT下你算唔算係隻眼生係頭殻頂

咁美隊又唔係屌緊呢樣
係屌緊呼籲「唔駛驚隻菌」
侵有隊兵跟住唔驚，係咪就一班阿伯都唔駛驚呢

侵自己比錢醫都得架佢咁撚有錢

其實唔關redneck定libtard事，係普遍美國人天性黎
唔戴口罩嘅人，就好似素食者唔比自己細路打疫苗咁
如果你係一個由細教你自由同自主地方生活
只要有任何mandatory action，你都自然會詮釋左做侵犯自由
華人社會理解唔到係理所當然，因為你地慣左服從

ps 同埋口罩唔係防護罩黎，個d帶住口罩去p嘅genZ一樣奶野
尤其是睇埋最近d研究話lockdown無助控制疫情
你諗深d就知唔係因為lockdown唔掂，而純粹係冇野鎖得住美國人

武肺傅染力同致命性比流感高咁多都攞嚟比，仲有我已經話咗處理流感既經驗已經成幾十年好充足，對醫療負擔都細得多。而且我已經講咗最理想情況下係流感都要戴口罩，不過全世界都未接受到唔好話係美國，所以依家咪要行出第一步喺武肺既時候強制戴口罩，等美國人習慣吓囉

隊長真人同佢個角色一樣
都係咁撚偽善
自稱自己係正義嘅一方

好難理性討論

總統係一個隨時可以發動戰爭嘅權力，係一個隨時可以封共產黨員入境、隨時簽行政命令去制裁他國嘅權力。

如果一切都用「平等」嘅概念，嚟論述「點解總統可以有特殊嘅醫療待遇？」之後再judge佢嘅地位係咪超然，我覺得呢一切都只係狂熱，唔係理性。喺呢種意義下，醫療對最高官僚嘅服務，保障緊嘅唔係佢嘅命，而係憲政危機。

有咩唔妥你咪照直講囉

臭蟲論

你高人一等無問題

就正如劉鳴偉話買樓so easy一樣

佢屌得啱，就係侵自己都唔重視咪搞到自己中招囉，醫返好仲叫人唔好驚。
又係為個面子唔肯戴口罩

點解唔妥咪因為你精英主義到一個點囉
美國左派既政治正確我記得本身本土都有好多人唔鐘意啦喎
如果唔係點解16年希拉莉會輸

林鄭都係講事實，封關一年唔代表病情會完結，何不樂觀面對，有病咪醫，無病咪回復經濟活動

我諗巨腸想講既係唔好講啲令人民輕視病毒嘅說話
而唔係講侵唔值得享用頂尖嘅醫療技術

照ca呢隻講法其實總統直頭唔可以住係白官
點解出門要咁多人保護,要用防彈車

作為一個leader 都唔通叫你快啲驚啦
佢講一句唔同你講一句，佢話驚一來咪啫係話咁多人照顧佢都唔掂，二來分分鐘比報導話佢未能穩定民心，散播恐懼，三來仲有可能冧市

唔估咁多呀，正常做leader 都叫你唔洗驚啦吓話
啲左膠要搞佢咩都有得講

宣佈全國戒嚴喇屌你

呢個世界係咁架啦 係唔公平架啦
全世界玩共產好冇？
ca 咁撚勁捐哂d 片酬出黎幫人囉

公道d 一件還一件

其實D 藥好普通
除左REGN-COV2 係試驗階段
其他藥都係普通人入醫院會開比佢, 而且負擔到

免費公屋唔on9?
讀過econ就知公屋根撚本係垃圾政策

樓價唔係天價香港人要推崇公屋？
中小學免費又係每個人有接受教育嘅權利問題，唔太關社會主義事

顧掂佢條撚先啦

香港左膠咪仲好笑
一面屌TRUMP
一面想全世界幫手滅共,

佢地好似扮唔知滅共係TRUMP一手推出黎

連登D反侵撚成日問點解連登咁多侵FANS
好簡單姐
因為大部分既左仔佢其本身既生活就過得好舒服 有良好既法律同體制保護
簡單黎講就係未捱過苦 所以諗野好自然咁理想得不切實際
而連登仔都係香港人 生存係呢個無間地獄
買唔到樓 咩都要排隊 被中共打壓
無聽過世界越亂就自然越右咩

見佢地TWITTER搏老命叫人救救12義士
但又屌TRUMP
我真係想知登爺爺上台, 共匪會點溶左12義士分分鐘個個變白卡

用法例叫人用口罩，拜登都唔敢講出口
上次講完都即刻要收番啦

2014 年共產黨連槍都唔夠膽開

咁又係十年前高登左好多
不過反新移民呢個就十幾年都係咁

我都想平時出入有保鑣跟住
得啊侵有好唔公平

國家元首 唔用最好既藥醫唔通叫佢輪街症？

講得出呢返說話既人都係唔用腦唸野

知唔知美國總統有咩東瓜豆腐瓜左會幾大鑊

分分鐘因為佢既死會開戰

我仲未忘記14年個陣OBAMA係咩反應

點解咁荒謬嘅邏輯都駁唔到？呢個問題好明顯就係結果公平vs 制度公平嘅問題。係一個資源有限嘅社會，好明顯，唔能夠做到人人得到相同嘅資源。而
Trump自己有錢，而且身份重要，理所當然可以為自己購買/國家提供最優質嘅醫療服務，人於理論上雖生而平等，但實際上得到嘅資源受到唔同因素嘅影響，係一件好正常嘅事。如果唔係，根據Evans既邏輯-人人應該享受相同嘅資源，佢自己都唔應該住大屋、擁有億幾身家，世界亦完全唔會存在hierarchy—有可能嗎

Lockdown 之後點解 California 爆得比其他仲勁
係因為個啲後生仔日日去 house party

仲有，英國有研究，話 lockdown 導致萬幾人死，好多自殺，亦有啲係因為覆唔到診冇藥食而死

不過冇人會報，已經過左咁耐，我某程度上覺得有啲力量想用恐懼控制人類要聽話

首先你認唔認為戴口罩比唔戴口罩中武肺既機會低啲先？如果認為係既話，咁戴口罩可以降控制疫情之餘，又唔使lockdown影響經濟，點解唔做？

仲有我認為崇尚自由有更廣義既解釋，唔等於個人Libertarianism，抗疫係一個公共衛生問題，如果純粹靠每個人自行判斷既話，會產生負面既Externalities，變相有機會剝削其他人既自由，例如生命權、財產權。舊時美國既開墾文化同舊西部文化啲確鞏固咗美國人既Libertarianism，但隨著美國既城市化愈來愈高，城市派對自由主義既詮釋已經開始轉變，當然目前仲喺高知識分子上有共識，所以先要透過政策慢慢改變美國人既過時觀念，達致社會進步

佢有反應過咩?

陳光誠最近都屌奧巴馬當年差D由佢死

Trump 真係做得唔係太岩，但我知佢而家要專心選舉，真係冇時間係醫院到訓，要分秒為選舉造勢，所以先會做呢啲行為黎展示強人作風明既，係而家trump 先至係captain America 囉

如果掉返轉叫佢地戴口罩佢地可能真喺唔會聽

不過我覺得依加可能多左個藉口比佢地

隊長你中左的話咪又係用靚藥

咁左膠捐曬身家出黎共產下，等大家平等

你啲荷里活大明星間屋幾萬呎叫人stay at home唔好周圍走咪一撚樣咁on9

lockdown變左放大假, D友玩得仲癲

所以有左14年經驗唔難想像拜登上位一樣會睇住香港死

畢竟trump都喺總統 有時一言一行都會影響到一部分人

中共都係講事實，封關一年唔代表病情會完結，何不樂觀面對，有病咪醫，無病咪回復經濟活動

坐私人飛機
幾萬呎屋日日開行冷暖氣
叫人環保

出於講事實而咁講
定出於左膠先咁講？
係人都心照啦

扮無知真係好嘔心

咪就係 仲攞走埋個盾

原來可憐吓冇錢冇得醫既美國人叫左膠

邊到駁唔到？
個時佢話試藥已經有人講
佢試藥一係死左
一係就有人左膠話佢洗多錢 用靚藥
又中

美國隊長都係post返佢條J算啦

咁佢未中招之前講just a flu又真係抵屌既
但佢中完招已經收歛左好多 係都要有人拎返之前黎講

得啖笑
共咗劉嗚偉產分俾你好冇？
傻鳩
總統有醫療居然會覺得有問題 真係笑4

四年前成班marvel英雄支持希拉里

我見個new寫唔好害怕 咁佢害怕嘅定義又喺點先
帶左口罩算唔算自己害怕？ 有時啲傻膠可能真喺分唔清 如果trump加返句做好防疫我覺得會好啲

支共同佢啲爪牙就係想咁
日日係電視同 Twitter 散播恐懼
一日唔回復經濟活動，各國債務都係井噴，所以歐洲呢轉都由佢算，唔可以再停
支那呢啲真攬炒派，自己衰就拉全世界落水

精英推動社會進步本身就係天經地義既事，有咩問題？
我認為美國左派的確係規劃緊未來，不過佢地既政策太激進的確容易引人反感，尤其美國既鄉村同城市根本係兩種完全唔同既意識形態同環境，所以我都好明白點解Trump會選贏。不過拜登已經係一個溫和派候選人，亦都冇希婆咁精英主義，美國人應該易接受到。

美國隊長應該好有錢 咁佢做咗啲乜
真係唔知 冇跟開

cls

其實你有冇望過拜登D政見有幾離譜

可憐下貧民冇錢冇得醫 因為總統有得醫
啊真是為民請命呀

屌你條左膠賤種仆街死
香港多你呢種人就無人努力賺錢靠政府養免費醫療
人人都總統醫療啦笨？平等？
平等你老母

左翼就係用政策平衡返社會不公，我就真係唔明點解生存喺無間地獄既人唔親左翼？

競選係咁㗎啦

他只是演員

侵先係真 美國隊長
Elon musk先係真 iron man

咁你條臭閪幾撚時嘔翻港共比你既免費教育同公立醫療費出嚟呀屌你老母閪

無間地獄你真係未見過無間地獄
建議左膠應該一船船載返支那爭取社會公義

其實佢嬲咩？佢自己或假如佢阿媽中咗，佢唔通唔用最好醫療咩？仲有侵連白老鼠都做埋

美國人真係好難服侍

其實美國人不嬲唔鍾意trump，都唔明連登仔今次嘈乜撚

正想講換轉林奠叫大家唔好怕 我諗兒得仔屌得勁過美國隊長

思維同習近平一樣
你真係冇改錯名

香港150 D FD
淨係呢點難民放題你叫我點接受

不如叫中国隊長

你覺得邊啲離譜，討論吓？

美國人
美國左膠✅

我都駁唔到 資本主義係咁

佢地當正自己係美國人肉緊到

啊隊長，你咁有錢，如果你中咗你啲待遇咪又係好過一般人

我唔係challenge 緊你帶口罩有冇用
我係話緊比你聽點解呢度呢種culture會引爆疫情
呢個同你我覺得點，邊種意思形態冇關
呢個係我地個social norms黎，自然權利大過天
只要政府強迫我而我唔願意，就係侵犯自由

ps CDC confirm 左airborne transmission，6尺內一樣奶野
比你帶左口罩一樣可以入眼，咁你宜家敢唔敢ban埋blm集會?

試下叫班黑鬼示威去佢地d豪宅區到睇下點 屌

咁佢唔好叫啲平民唔好怕囉 平民醫療唔同既話 正如李嘉成叫大家出糧盡情揮霍

資本主義都可以care吓低層人士掛
歐洲夠係資本主義啦但起碼有universal healthcare安撫吓班人先
美國呢 嘈左咁多年都冇 連半桶水既obamacare都比班建制有錢佬屌

除左反侵，都一直叫人投票，搞個網叫人關心下社會時事咁 ，算係咁

港共願意畀嚟統戰 吹呀？
你唔抵得咩？支那仔
公民就應該有返公民權
總統應該有返總統待遇
下等人總係諗住freeride坐食山崩
錢就嚟從天跌落你養你個冚家鏟
縮返入你老母閪啦柒頭
你從個閪門拉出嚟就係由政府養嘅賤種

難民放題
取消減稅
加稅PLAN
仲有個綠色政策

最重要

他已經提出與其他民主國家合作建立一個中國「忽視不起」的國際聯盟，而這到底指的是什麼，他則一直很模糊。

呢個思想同左翼執行個方式已經係大問題
社會不公平係存在，但更加多人知道通過自身努力係會改變到命運，而唔係下下靠人
左翼就因為想達到佢地心目中公平既社會而令到社會更唔公平
有啲美國精神我諗左翼一世都唔會明
勇氣， 冒險，敢於對抗同 American dream

我有時真係想問，覺得咁唔公平但又加埋傳媒同 Facebook Twitter 呢啲，想放大自己聲音同打倒另一方既聲音又點公平

呢個係時代註定，右派因為左派既打壓而醒覺，但左翼仲沉醉網上圍爐創造新世界既幻想

你究竟識唔識分左膠?

點會

美國就係衰在太多保守派
universal healthcare哩啲其他發達國家一早有既嘢美國到依加都冇
貧富懸殊又係發達國家中最嚴重
仲有systemic racism etc
美國人就係見爭取左咁耐都冇先絕望再步入極左

啱啊 美國年年流感都冇人理 武肺就衝出嚟屌醒人

左膠

你條白卡公屋狗咪撚比我見到你入公院呀屌你老母臭閪

就係佢有錢醫力就更加唔好叫人話唔使驚

真係有risk 邊會比總統用

總統要體驗市民生活，去執紙皮

班醫護真係多得侵侵唔少

美國隊長好想侵死？

自己有最好嘅醫療叫人唔使驚?

左翼麻煩嘅位係從來拿捏唔到個人為界線
最終必不得已走上集權最後極權
The Road to Serfdom

咁佢都係試藥

但佢隻藥確實仲係試驗階段 一有咩差池又真係會死/嚴重後遺症 唔可以話有risk唔會比總統用 話佢有陰謀扮野乜乜柒柒 你同我根本proof唔到個陰謀論係真定假

Trump用緊最好嘅醫療走去叫人唔好驚跟本好離地

果班弱智侵講乜都唔會聽，隊長應該吊班弱智唔戴罩又話人生自由乜乜乜

我都唔講咩守護自由同埋博愛精神呢啲離地野啦，如果唔收難民，美國既廉價工會有人做咩？唔擴大社會既總supply(依家打算透過復興基礎產業，即係廉價工)點樣保持社會既長期經濟增長？你用香港做例子唔啱，因為香港已經大部分唔會靠自己既基礎產業，用入口去取代。

種族不公呢個問題要好詳細先會解釋得好，而且我都唔認為連登仔會啱聽，加上依家都夜啦，所以就算啦。不過我想講，美國未來將唔會係一個白人主導國家，而會變成一個多民族國家，我地有生之年就會見到，呢個亦都係美國立國理念隨著時代改變詮釋而得出既結果。

住白宮冇問題，不過唔好話啲樓好平姐

blame the victim, 根本侵講乜你地左膠反得就反架啦

應該要ban

左膠罵嘅 即係個o個人政治上做得岩

咁非洲都有好多人攞唔到藥而死，咁佢係咪都唔好用藥，我講緊愛滋病又好，感冒又好，瘧疾又好。好多人餓死，用佢邏輯唔好食飯瞓矛房

香港人辛勤工作百幾年嘅公民福利
幾時輪到政府養嘅支那賤種呀支呀左？
支那蝗賤種搲福利就返鄉下
你鄉下間祠堂搞共產主義死成村人食大鑊飯
神主牌個個望撚住你個不孝子
死唔眼閉呀
左膠廢物

但唔長

想問有幾多公屋仔做到醫生律師？

選舉制度都有影響

我係駁唔到美國隊長
做咩咁多人gat錯

屌佢75歲啦
用好d既醫療設施都無可厚非

講咁多托柒咩屌你老母白卡公屋賤種臭閪
快撚啲嘔翻免費教育同公立醫療費出嚟先啦屌你老母閪
香港人辛苦交既稅嚟比你條白卡公屋賤種臭閪用
翻去幫你冚家執骨吧啦賤種閪擺柒孤碌

侵侵用最嘅醫療之後同啲冇咁嘅資源嘅人講話唔洗驚愛侵力又扮睇唔到?

非法難民 reinforce 緊 black unemployment係眾所周知
宜家亦越來越多黑人拉丁人關注呢個問題
我地不嬲係移民國家，從來冇唔歡迎合法移民
但憑咩南美可以唔洗排隊非法入黎? 歐洲香港手足個d就要排隊？

建議你來美國玩下，感受下咩叫做pluralistic society先
你呢套美國白人主導論我咁大個人第一次聽

咁有錢醫嘅人就咪撚同人講話唔洗驚啦

重點係侵侵講"Just a flu"喎

我覺得侵侵真係玩完，都係拜登上多。

其實美國人賴政府好不負責任

疫情咁嚴重完全因為佢地全國由一開始到宜家都咁抗拒戴口罩

e個真係一擊中死穴。
侵本來想扮抗疫英雄，強人。
一野比佢吊到變左貧富問題，同醫療制度問題。

難怪Tony同佢有內戰

一開始coronavirus challenge, 爆發初期keep住開party 自己唔帶口罩歧視人 政府封關屌政府
而家疫苗就出就係度屌抗疫不力根本就係啲左膠咎由自取
去到而家根本stop唔到就係度先叫人帶口罩有咩用 根本係借左呢件事黎打擊現任政府 真係想件事好根本就係應該快啲搞掂啲疫苗 包括研究點樣分發etc.

邊有人100%make sure到隻藥有冇事 唔會話新藥啦 舊藥都係啦

明明仲有機會，又突然冇咗。

香港人嘅嘢關支那蝗屁事咩
搭火車返廣州啦柒頭
你冚家喺祠堂等緊你個不孝子
餓死咗都無人同佢燒香做隻飽鬼真陰公
子孫居然淪落到落咗去香港搲人哋政府派畀公民啲福利咁無廉恥

佢係總統。。係國家元首。。要做好多重大決定，咁有最好醫療同資源有咩問題

個問題係佢講 just a flu喎青 錯哂重點

D死左膠憑乜撚野要求要最好既醫療服務
你地只係低端屁民黎咋

你試下個個係唔係trum係拜登
肯定屌到on9
對人唔對事

大佬 人地都唔係咁既意思

啲人真係好撚癲 out撚哂fo

咪係
慢慢同D病毒共存啦

你連人哋個意思都未搞得清

一個代表自己全國家既人唔用做好既野醫，而要除開玩共產要每人人工一樣、待遇一樣去醫，咁荷里活班偽人幾時先同其他人一齊share佢人工？
連登班所謂駁唔到既人生活喺共產國家？

泛兒登

民主黨先係不力 死亡率高過共和黨州兩倍
防疫政策其實係各州自己定 而民主黨領導嘅州政府搞唔掂
大選就將個責任推晒俾聯邦政府食 無野丫

抵屌啦
講到自己好番因為有堅強意志
試下無新藥無治療

夠膽屌一吓習近平，荷里活大片制作永久blacklist你，睇你重係唔

成個post 嘅人都錯哂fo
點解會spin去總統待遇度
重點係Trump叫美國大衆“不要害怕武漢肺炎，不要讓疫情主導生活“，而普遍人民撚有佢嘅資源同醫療咩
咪屌鳩佢用自己果套套落普通人度
Trump唔講呢句咪咩事都無
無人講過佢有總統待遇有錯
閱讀理解U?

唔知佢哋係唔識英文定點
一味喺度盲撐連trump講過咩都唔知
個重點唔係佢有冇用最好嘅藥
而係佢講到武漢肺炎好似唔係一回事咁
到時啲群眾誤信咗可以好大鑊
啲人係鬧緊佢講說話不負責任

班連登仔淨係識鬧人左膠
連美國隊長講咩都未清楚

咁你坐緊空軍一號會唔會同啲平民講唔使咁早check-in架機會等埋你

無人完美，你幾撐一個人都對下事唔好盲撐呀大佬
理性少少好

其實侵侵咁樣做先係最啱啲美國人，只不過聽落唔岩聽姐。啲美國人又唔肯戴口罩又唔肯quarantine，又舔飛機馬桶又搞corona party仲有無罩大型示威，啲荷里活明星攞塊布或者遮口唔遮鼻又當自己做好左防疫。封城？成座城燒左佢都似。政府又未搞到疫苗，人民又唔自律，可以點？live with the virus囉

唔好咁講民主黨人，

佢地啲洲政府唔封關又堅持搞BLM示威，

絕對係有佢地嘅道理

都係果句 你中招 你夠膽打果枝試驗版人造抗體咪當你贏

侵話地球係平既班友都會照撐 信唔信

侵真係太心急，明明只要住一星期醫院，就可以完美咁話自己係抗疫強人，幾經危難咁企返起身，唔會比支肺擊倒。
e家勉強自己，仲要比較位人入，錯失良機。

因為侵打支那 所以侵做咩都係make sense要支持 一見到有人鬧侵都唔消化下件事，就當你藍絲五毛

擺撚到明
頭幾頁啲回覆質素低到
玩埋人身攻擊九唔撚搭八

佢唔係on9
佢一早知隻武肺好毒(向bob woodward認左)
問題係佢既基本盤係靠堆反科學+極度保守極右白人撐
佢話要戴口罩or叫大家小心隻毒會即刻冇哂啲票
變左馬死落地行

人係有貴賤之分
你對社會貢獻夠大
有事嗰陣點會冇份用

幻想下林奠如果中左招，跟住成班醫生醫好左佢，跟住林奠叫大家唔駛怕，信政府，同病毒共存冇問題
換左侵做就合理，叫鼓勵市民樂觀面對

真係好撚怕呢啲盲目撚
入哂非理性思維嘅陷阱
要block隨便

你唔好騎劫左左翼,唔好以為左翼得一種就係美國左膠果種

我睇呢,美國班左膠實際上做既野就係自己離撚晒地又要用埋自己覺得啱既方法去so call幫弱勢社群. 但出到黎個效果好唔好都唔關呢班住比華利山既人事.
我個人覺得實際宜家既左膠係反而係激化緊種族/性向/宗教對立.D so call政策全部都係劣化緊弱勢群體(例如無條件派錢比佢地,結果D澳洲/美洲原住民個個唔做野日日飲酒隊草) 澳洲人/美國人對佢地既觀感好左咩?反而仲差左覺得佢地好食懶做影響治安.左派so call優待黑人都係同一模式

我真係唔明點解連登要盲撐條友
講到佢會mon住連登有冇講佢壞話咁
痴撚柒線

雖然trump依句真係on9
但係觀眾誤信依部份真係多咗
根本有自律肯載口罩嘅人會keep住保護自己
死都唔肯載個批就點都唔會載
更何况依家就嚟大選 trump想建立ㄧ個健康強人嘅形象 同biden做對比都係無可非

佢之前唔係有關注香港場運動？
仲出左個Twitter話咩如果市民遇到不公嘅事唔發聲嘅話，就會好似溫水煮蛙咁死左都唔知咩事

啲連登仔以為所有democrats 都係左膠
咁唔通所有republicans 都係white supremacist 咩

你知唔知喺美國call白車要使幾百至幾千美金，窮人根本畀唔起，而家唔係代遇好vs差，而係有代遇vs冇。你根本去脈絡化成件事，香港梗係有免費醫療啦，美國有冇？講到政府提供免費服務有問題咁，你呢刻富裕就口響，他朝你窮到傻真係唔好要政府幫，講到窮必然同唔努力掛鉤咁

佢係中招之前講
BJ奶野之前夠講全體免疫

其實好奇想知16年之前既美國睇病洗唔洗幾百至幾千美金

上面有人講窮人無錢睇病
無聊搵左到底係幾時開始既事 原來2014年已經有
既然14年已經有點解OBAMA同做緊VP既拜登唔搞掂

連登仔雙重標準到仆街
人地叫侵侵係到宣揚唔洗驚呢隻病毒
林鄭試下開放香港。睇下連登仔屌唔屌到林鄭仆街

含侵係香港潮流 人人變阿叻 我唔知 我睇唔到

又正如d靠父幹比左990萬佢，再加上自己儲左幾年既十萬蚊成功買到千萬豪宅，跟住鼓勵大眾話肯儲錢一定買到豪宅一樣，難聽過粗口

然而兒登仔撐既論點係，咁世界係唔公平，總有人有錢d，靠父幹好正常
錯晒重點

30年前，救護車送病人到醫院一般都是免費的，費用由納稅人承擔，列為市政服務項目，或者由志願人員提供服務。如今，像美國醫療保健系統的其他層面一樣，大部分救護車服務都是商業運作，導致美國的醫療費用急劇上升。通常情況下，病人先乘坐一趟費用不低的救護車，再接受昂貴的急診室治療。

嚴格黎講窮人無錢CALL白車係兩位布殊 克林頓同OBAMA已經有既問題黎

其實諗唔明點解唔係扮慘扮辛苦
體會死去既家屬
向中共追究到底
借力打力？
點解要show 勁show 型 ?
it doesnt make sense

連登啲含侵右柒真係好智障

扮慘扮辛苦就唔係美國

係特權又點？
你攞到一千幾百萬票咪得囉

而家就係佢叫平民唔好怕 平民就係輪街症囉 on99

佢唔係總統本身都大把錢，中左都一定唔係排街症
隊長係咪想走出去解決貧富懸殊？

叫佢叫返d有錢人唔好怕 唔好水d市民啦 ， 解決貧富懸殊問返總統啦 美國隊長角色嚟架咋 你睇戲睇上腦？

總統唔咁醫唔通排街症咩

咁其實你每1秒都take緊risk 因為保證唔到你下一秒會唔會死

咪係

叫人提防又會話佢散播恐懼架啦
反侵撚搵黎講

咁佢啲支持者聽佢講 個個中哂招 點投票呀？

Haha 你都幾好野
咁有計既對上五十年又唔見有人解決到，又唔計下比例上公屋既人多幾多
永遠放大一個點就話唔公平，講到大家讀既書唔一樣咁
不如學黑人有特別 quota 咁, 限制有錢人入學既位啦，又唔講下讀書叻有獎學金
你呢個講法咪就係唔考慮實際情況既逆向歧視囉

唔屌埋佢 係最靚既白宮入面返工？ 市民要超市開工

唔屌佢 有最勁既貼身保鑣？？？

唔屌佢有咁高人工？

總統黎架屌你 左膠弱智真係唔可以睇小

邊度從古到今階級躍升都係以代計
係香港呢六十年多咗好多廢老發咗達上岸先造成錯覺
加上香港人閪到無人有嘅速食文化＋世界前沿嘅左膠思維 開口人人平等 埋口天賦人權 一秒都唔肯等何況一世 甚至連個仔都未必有
邊度移民第一代都係做下流洗碗工開始做起
喺香港人眼中竟然會變成絕難容忍嘅剝削同社會不公醫生律師唔輪到佢
真係古今所未見嘅奇事

同我之前講嘅嘢一樣，講真死咗廿幾萬美國人呢啲風涼話講少啲啦

嗰990萬分畀你好冇？
都話咯 仇富想百分百遺產稅 搞大政府共產好應該返支那祖國
自由唔係for free 好明顯某啲人配唔起
人間樂園都可以搞成人間地獄

佢有行動力同決心，但都有好多野係撐唔落，如果唔係因為佢打支那人，你估仲有冇咁多連登仔撐

其實我寧願trump死，比其他人上位，trump真係太on9

要清楚知道呢隻病毒都無藥
純粹發燒俾退燒藥
喉嚨痛俾喉糖咁
點會仲有人信會有藥醫。根本唔食藥都會好
之前香港都有人拍片講啦

完全駁唔到，大部分美國人中招都冇得送院

講到redneck 呢樣果樣，又話民主黨戴口罩多
咁點解紐約同加洲爆到七彩

即係咁

如果林奠同大家講
大家唔洗驚隻病毒架 唔好比隻病毒影響你生活 你當佢無到就得架喇 你睇下我呢個女強人仲未中招 你驚嘜野呢

你會有嘜反應?

咁你捐副身家出黎先囉 成日話唔公平？

唔撚提點解一開波紐約死咁多老人家
當正州長係英雄
咁撚愛國一早又唔肯 quarantine 自己州唔會惹全國
真係當人盲

資本主義制度梗係有人既待遇好d, 有人差d
咁hollywood 班友係咪同社會低層同甘共苦？
想一樣待遇咪行共產囉，行咩資本主義
之前話侵當選離開美國，侵減稅又唔肯走
而家侵講句9 up, 個個就咁虛偽出曬黎

點解會駁唔到？
侵係總統唔係平民 係國家元首 如果死撚佐 個影響有幾大你知唔知？
同樣情況發生係任何國家都會有一樣嘅處理方式 就係用最先進嘅醫療去醫好個元首

左翼絕對唔係問題 但係膠就係最大問題
要唔好變到好似啲左膠咁 就用下個腦去思考 唔係啲celebrities 出黎鳩噏幾句 就覺得佢地啱

正解
Trump反共 所以佢講乜都啱

唔好屌侵侵啦，屌我好啦

返去共產地方住啦你

睇清楚點撚解trump會被屌先啦

係屌佢對美國市民講嘅嘢唔係屌佢有總統待遇
低質到

Ko

成撚班兒登仔真係trump講乜鳩都係啱
完全唔撚識用腦分析下

支持homelander 打柒美隊

咁佢會唔會捐撚晒副身家同啲流浪者一齊瞓街？

支持都唔好死撐
佢有呢個待遇好正常
但佢同人講唔好驚個肺炎就有問題

阿浸有最好既醫療叫人唔好怕 就無乜說服力既
不過其實我覺得如果佢 係話：經過我自己親身測試，啲藥係work 黎緊將會全國開始使用，大家可以放心啲
咁又唔同講法

但係trump幫美國人試藥喎

你係國家元首 係咪應該更加重視國民生命健康 而唔係just a flu

你侵侵緊係可以當flu 啦 你用最好醫療係好正常

但普通美國人唔鐘意帶口罩 你可以以身作則 今次自己中埋 加強國民危機感 叫佢地注意多D先係.

你睇約翰遜 自己中完危殆到出院 叫英國人要重視防疫 係有用 而且民望都高左

你係總統咪可以唔洗怕武肺囉

如果拜登中，成堆中國人去換器官比佢添啦

咁點 由得總統死?

好多美國藝人都係咁，駡完侵，叫人去投票。但一同佢地講中國問題,就會回一句我唔識政治。

Vaccine is soon

睇黎你logic有問題
人地係話普通人冇咁嘅醫療服務，唔會咁易打低病毒呀

應該炮轟的，是匪共支那習賤平與其畜，不是川普

試藥呢個講法更加荒謬

試第幾階段的藥?
第一第二第三階段的藥?
試嘜野藥?
唔知的話我講你知

第一隻藥Remdesivir己經好多人聽講用過 FDA五月己經批左可以用

第二隻藥REGN-CoV-2 (Antibody cocktail) US UK己經過左Phase 2 trial 己經有幾百幾千人係Trump之前"試藥"過

第三隻藥Dexamethasone UK六月時己經有Trial同埋WHO都話Okay因為隻藥夠平同埋夠廣泛供應 (60年前己經有)

試藥呢個講法根本係Fake news
講左成年大家唔好散播Fake news一到重要關頭就全部唔記得晒
大家真係過左成年都無進步過?
真係哀哉

佢地係覺得一個可以用最好資源既人，無資格叫人唔好擔心。。何不食肉糜啲friend。

講真美國巨腸出咗事咪又係用比一般人好嘅醫療，on799

同華春瑩口吻咁似嘅

有錢人：別怕樓價

人地侵用D未approved既藥搏到
就算侵可以迫到隻藥直出(無咩可能)到時又屌9人唔做好安全測試
所以就算隻藥依家即出街賣/派
到推出比大眾到一定會有人出事
一陣又一大班好似anti-vaccine啲人咁

根本D人為反而反

咁好心啲美國人就戴口罩啦
強制佢地戴又話人權，自由，條命我嘅，身體自主乜撚柒鳩
日撚日唔戴口罩周鳩圍開party雜交然後話個元首享用最好嘅醫療系統
就係班撚樣唔撚戴口罩醫療系統咪崩潰咪要排隊囉

全世界邊個地方國家元首唔係有最好治療？

這是公共利益考慮

浸浸fans唔撚驚肺炎的

其實佢講得啱喎
死咗幾十萬人係事實

歧視都係 反侵撚咩都賴去佢度呢啲問題都唔係佢上仼之後先有，講到係佢搞出嚟咁
查實唔係話啲咩，冇話侵做得好好但想啲偽人唔好咁雙重標準啫面對支那就收哂聲，明明支那肺炎係支那人散播，早期封關又屌人歧視，封城又限人身自由呢啲喺西方民主國家都唔係咁易㗎，責任係要追究，但最大根源係支那製病毒囉，唔理佢唔追究支那下次又有咩病毒又送全球大禮咪又仆街

侵個年紀死亡率有10-20%

而且好多新藥都一直有臨床測試

其他人真係無機會用？

其他人隨時連醫院門口都入唔到

冇人話要平等對待喎，咁即係高官話唔好驚香港教育，個個都話佢地送哂啲仔女出國讀書啦，唔通又話佢地有能力有咩問題，如果係有錢藍絲/高官中完醫好講唔洗驚 係到肯定比人屌死

咁你係講緊兩件事喎依家

佢on9話just a flu係一回事 美國隊長judge佢國民冇佢咁好嘅醫療去治療係另一回事喎清
依家係討論緊佢作為一個國家元首有最好醫療唔係一件錯嘅事喎

同埋你講到以身作則嘅問題 美國反侵嘅人會care佢以身作則？

搞撚錯重點啦你
無人話佢用係有問題
只係唔好走出黎話唔洗驚,無事, look at me, i am fine

弱智左膠學人講支持侵又block件

根本就唔係屌佢用最top既醫療設備上面班盲撐撚做乜鳩

係 話佢做咩講唔驚姐

啱啱Facebook delete左Trump個貼文 因為佢又散播假消息話Flu過去幾年死亡人數同武漢肺炎差唔多
Twitter又Flagged左佢條Tweet話佢包含假資訊(Flu死亡人數)

好快脆等陣又會有人開Post話Facebook同埋Twitter奶共針對侵架喇

冇錯，支持隊長，支持華大嬸，一齊支持中國

你有病咪又係用好藥 住好設備
咁都有得講

其實依家唔係judge地位應唔應該超然 應唔應該比多啲資源佢 而係佢自己有咁多資源緊係唔洗驚啦 但大部分人都唔及佢一樣咁多資源ga麻 點唔驚啊 就好似劉嗚煒同我講大家唔洗驚買唔到樓 去少啲日本就得 講到都覺得離地on9啦

撐trump既人係弱智confirmed.
連人地屌咩都唔知

真再一次證明撐侵撚都係弱智

連登仔又識笑劉鳴煒，侵講類似既嘢又扮見唔到，仲要企圖模糊個焦點，盲撐侵撚真係好波

咪係
都係China joe 支持者最醒
咪就係屌緊你屎眼囉
拜登就贏硬既
又block一件

二元對立，非黑即白
唔盲撐侵=支持拜登

Trump抵撚死

想睇下巨腸點答新疆集中營問題

華春瑩都係咁屌侵
又會咁夾

世界係咁唔公平架啦
你又唔鬧韓國男人jer細，韓國女人冇美隊女伴咁好待遇？

其實真係好撚好笑, 總統呀大佬
唔即刻救, 仲可以點

所以佢咪屌侵話just a flu囉

想問班盲撐撚係真心定假膠

大開眼界 原來真係咁多人閱讀理解u

依家係侵講到每個美國人都有 所以美隊屌佢

唔係閱讀理解u既，係專登帶風向啫，因為呢鋪啊侵仔真係柒到冇得幫佢兜

雖然侵仔講嘢on99咁都唔係第一日

7左咪認囉 而家話佢7左都唔得
支持佢打支那同7唔7冇衝突，講到打支那既一定要聖人形象咁

最好笑係唔同班人一齊盲撐佢地就會標籤你做拜登支持者
仲有連登仔話點解華春瑩同美國隊長講同一句嘢，屌你咁侵仔呢句真係好大個位比人入呀嘛正常人都睇得出有問題啦

二元對立，非黑即白
講句支持拜登最醒=話人地係拜登支持者
又一件

兒登上下真係當左侵係佢地老豆